覺唔覺得lecture notes漏空啲keywords好on9

有時會唔上堂淨係睇下notes溫書
周不時都見到啲死人空格
屌你當我小學雞咩，玩填充遊戲
搞到要成日問啲勤力學生借黎抄翻
btw 翻齊曬lecturetutorial唔走堂果啲仲on9